【2019】主辦單位指，今日遊行加集會人數為5萬人。

香港人

班警察仲夠撚膽話得嗰1萬

香港人！啪啪啪，香港人！啪啪啪

勝利啦，習近平賴屎中

Hong Kong 攔波溫